就係岩岩，我輸左5萬

18歲學生
舊錢儲左3，4年
原本小小地咁玩下欖仔
最後連輸8場入球同角球
500賭到上30000
最後輸哂
依家想跳樓

5萬就跳, 當買個教訓啦小朋友.......

小小錢咪1-2個月儲番

學生哥返下樓面1皮都冇

三皮咋

你求安慰姐
男人老狗唔好咁廢啦3萬蚊就叫春
賭得起就預左輸啦
3萬蚊買個一世既教訓唔貴呀

男定女？

500 1000 3000 6000 10000 咁上
積積埋埋50000

男定女？

方法唔係無，但係搞完呢單你係咪又再賭

女人就咪撚賭錢啦

哦，五皮姐

而家係你收入太低
開源先係你致命傷

打多份pt

係
就係叫下春
儲撚左幾年
1個月輸哂

阿叔我一鋪都玩得大過你

如果真係跳撚左，我一定第一個笑，傻閪

係500賭到30000??
咁都係輸500姐

講一句公道野

係5萬係好多
因為你得18歲

試問5萬蚊對香港18歲𡃁仔嚟講
有幾多個係覺得係一個小數目

但你keep住條命
5萬蚊對於10年後有工作能力嘅你嚟講
其實唔係真係好大

你有咁嘅能耐喺18歲嘅時候儲5萬
就有咁嘅能耐喺28歲嘅時候儲更多錢

叫春姐係你搞得掂啦

咁細個就做賭徒

你有道理
自問自己儲到5萬真係一個成就
屋企又唔係有錢
儲儲埋左咁耐都係靠打工捱下
但岩岩一輸真係承受唔住
btw我都係叫下春姐

揀7 1跳啦

香港需要你

初頭嬴緊2，3萬
以為自己可以視馬會為搵錢工具
自己分析下睇下路數
點知最後真係連輸8場

近排d波咁撚易賭都輸

堅
我臨尾都想以身報香港

輸錢皆因贏錢起

如果輸呢五萬令你學識不賭是贏錢呢個道理
其實係超值

信我 你一年後諗返會覺得好小事
18歲好心就努力讀書啦 唔好成日諗住搵快錢

一個月 連登 fg都五萬
咪癲啦

所以最好玩五大聯賽算

抵 18歲就學人賭錢 5萬做學費囉 往後仲要交大把學費俾馬會

每個月玩三百算啦

佢應該係話愈賭愈大嘅意思

5 萬蚊交下學費啦
學下控制自己注碼

賭欖仔咁賭

喺財經台賭仔面前, 5皮跌都跌咗

有信心係好事 唔係個個都係馬會收大工價一日但我係

算啦，我都係過來人，慢慢管番好啲錢，加油啦

五萬去個旅行都無左，大個你就知，而家唔使睇唔開

點捱過果段時間？
依幾日都訓唔到成日諗

5皮野其實唔多

五萬交一交學費都冇咗啦

抵撚死

5萬真係算多,
不過你以為你唔輸呢5萬, 你之後可以嬴到發達咩?

你嬴完最後都會轉頭繼續, 直到你輸到冇得賭為止。

D人話賭場好邪, 你嬴得就一定會返轉頭。
計我話呢D係人之常情, 人嬴得和味就會返轉頭賭。

所以,
一係你以後唔賭,
一係你諗清諗清之後先賭,
意思係自己揀個合理可以預算到既賭錢方法,
預算到自己可以承受到幾多風險, 落幾多本, 輸幾多自己頂到, 止蝕收手係邊,

不過18碎識條鐵咩, 唔炒大鑊都唔識收,

見你5萬都咁sad,講下我既經歷啦
咁我由19歲開始返工,做左3年都儲落10萬左右,
唔知點解果期會鍾意左賭,由細細10、20蚊玩起,
玩到100、500,中過8串1,一場波買波膽羸過20萬,
個人更加收唔到手,之後就輸返晒落去,前前後後都輸左30幾萬,
好彩冇借過錢賭,咪都幾撚麻煩

有冇輸埋本？

係，我一直諗住補返個底
拿返自己冇左既就算
最後連輸8場係我估唔到
依個教訓一世記住

有前途

輸5萬姐
打下工搵得返

輸得一乾二淨,之後幾個月每逢出糧都用嚟賭,
後尾比老母發現先開始戒,但間唔中都仲有買

唔借就唔係咩大件事啦

借財仔再賭

3，4年草$500?

咁細個幾年都儲到五萬
大個大把世界

小事啦
個陣我用三萬本推到上九萬
貪心想上埋十萬
結果連輸幾注 嘔突
個陣好似你咁
個人無哂方向
又唔甘心
但唔賭都賭咗囉
唔輸都左咗囉
想追就俾自己抖一排
細注啲慢慢推
要玩就玩落完注唔會提心吊膽嘅注碼
他朝必可捲土重來！

到你出到嚟做野就會覺得其實 5 萬只係好少

死戇𨳊仔
五萬用嚟眾籌啦
仲賭 賭你老母

男女都唔撚應該賭啦戇𨳊

仲追
戒啦

上到3萬仲唔收手

你呢啲戇𨳊仔仲有撚用咩

正 夠曬正能量
btw 樓主你算好 好多人借撚埋錢賭 差落一身債
到時你就知咩叫生不如死

抵撚你死
逢賭徒都唔抵可憐

跳

5萬蚊真係唔洗跳樓，唔好咁灰呀⋯⋯

賭球係睇運架咋

唔好唔信邪 黑果時連輸到輸身家都可以

收手唔再賭啦 唔需要自殺

當年我20歲左右都係先贏到3X萬, 之間一路輸到借埋錢想追返,
最後係負債20萬左右,最後用左2年, 每個月還1萬先還哂
家人有講過想幫手還左佢,但自己知自己事,唔受下教訓根本唔會識死
依家都有買波,不過真係D勁旅對決先買300蚊玩下咁

有賭未為輸，淆閪咩

我10$起欖都輸到上$640先贏
有時真係就咁買主客和好過入球/角球

有賭未為輸

咪掂賭啦

點捱
一諗起自己on9就..
成堆負能量包住自己

我當初都以為世界末日, 果陣一個月先搵13,14, 要還10出去,
果時個女朋友同我講, 大把人負債,無人會講姐
一個DEGREE錢都十幾萬,個個咪又係慢慢還
家下你自身光頸靚果D後生仔背後差十萬八萬卡數你一樣睇唔出,
咪又係慢慢還,所以你先果5萬真係好小事
如果5萬你就買到個教訓識停, 咁我覺得真係好值得

yes 再賭過

自己ON9有咩好怨

冇怨
想呻
想叫下春
想睇下啲過路人比建議我

借貴利再黎過

賭仔同道友一樣 無野好勸, 只可以睇住佢地死/佢地企返起身
做人做狗自己諗
自己ON9賭身家, 輸左加一大倍再賭
叫乜撚野春, 你老豆老母養到你咁大咁ON9都未叫春

買左巴閪？

都係500本

辨法唔係冇嘅
不過以你暫時咁嘅情況同心態 含撚都冇味啦
我問你 你覺得自己係廢柴 冇眼光 定係只係一時之間 唔好彩 做錯左少少決定 你仍然係有實力果個先

18歲已儲到5皮咁叻仔
打咩工? 定利是錢?
我18果陣戶口5000都無

廢柴啦

咩既建議

5皮就跳無撚野啊？

15一夠錢就出黎pt
暑假就去做廠儲錢
平時咪慳飲慳食

好老實同你講
你係有心想改既就咪撚再賭
小小都唔好再玩
好多時候都係10蚊20蚊咁加
你輸身家未算好

有人賭到要借錢
咪撚再賭呀我屌你老母
聽到未呀

*歲

借十萬返本啦仲講

想聽下咁多位師兄嘅經驗
安慰下自己
睇吓點樣過依段負能量時間

巴定絲?
絲既話做ptgf 一個月立即搵得返五皮再賭過

條命咁賤...3萬

巴西角大dllm

無錢咪同你 HJ 兩Q囉
1q 800

有諗過
但自己肥底會有人要咩
164 60kg

你錯啦 你有膽識月入1萬 輸5萬 證明你目光遠大 絕非池中物 唔通你個價值只有依500賭本？ 唔通你個價值只有依1萬人工？唔通你個價值只有依5萬賭債？ 你只需要少少賭本 以你實力必能成功！ 好彩坊間有唔少信貸公司 又唔係叫你借好多 你淨係賭到填番條數咪收手囉 佢地都吹你唔脹架 相信自己 話俾所有人知 莫欺少年窮！

佢賭欖，500起步

連輸八口係堅慘
但佢唔夠本就唔應該500起跳
100就差唔多

屌你 水9我借錢

借錢梗要還
輸錢唔洗煩

冇撚有錯
8口我真係想死

還可接受啦
有口技有西技
呢度d 巴都幫到你
顏值呢?

你有咁既諗法 已經係錯 好好愛惜自己
利申 試過一晚輸左20萬

屌你老母垃圾 輸五萬就跳？
我16歲打魚 輸幾萬
到依家18歲賭波，馬
Total輸十萬左右
最重要嗰句都係有賭未為輸
依家玩馬 每星期都贏少少

你條命好值錢架

上年世界杯我岩岩18。輸左三千左右就收手

18歲就賭波
仲要玩角大角細
樓主個賭癮應該都幾深

巴打

唔愛惜自己就跳左樓啦
做ptgf有咩問題?

我地係黎幫你架 大家連登相遇 雖然只係萍水相逢 但惻隱之心人皆有之 我地都唔知睇到一個有膽識有實力之才就此浪費

你d 賭本邊度黎?
老豆老母?

贏左3萬，再輸5萬？
咁計埋都係2皮野 個拳月都搵得番啦
最緊要心態不可輸

Part time
星期六日返下工

洗唔洗我分享下自己既經歷
我輸多你4倍啦細佬仔

總之咪撚聽人講借錢賭
肯戒賭固然更加好

仲要玩射魚玩到輸幾皮
究竟係射魚機勁定玩既人on9

咁total 8萬

dllm 請到咁撚正氣

5皮啫 濕濕碎

求分享

但係一晚可以贏幾千至幾萬 最重要自己識收 唔好係咁打

正

輸唔起唔好玩

借多5皮推返場 乜都返哂黎啦

tg
antigla
入

做PTGF 搵返錢再賭過無問題?
只會愈踩愈深 及早抽身啦

有賭未為輸?
我連贏過10幾口咪又係輸返比狗會
屌你真係
你可以隨心所欲控制到自己賭癮我唔撚阻你
我之前就係輸喺條癮度
贏左之後抽唔到身，失曬理智咁賭

無知一問
咁你贏左d分點換錢?
現金?

可以由零開始，好過d人由負數開始

有本就買馬啦

諗下點樣管住啲錢再一鋪返身 贏返你輸左既野

輸左唔緊要 再上嚟叫春 再賭過

有道理自然理直氣壯！ 我地黎幫你 只係俾信心你 俾建議你！ 最後都係要睇你有冇勇氣成功 有冇勇氣踏上勝利嘅一步！

佢搵返五皮賭唔賭係佢既事
巴打有小西才重要

睇黎你好相信本多忠勝

係 正常嚟講每個場都有一個人兌分

戒賭啦，利申22輸一球

唯一贏撚到狗會既方法就係贏撚左佢即刻抽身唔賭

玩熊牛果班都未出聲 18歲5皮好少姐 當交學費啦

開老豆拎10皮 all落下一場 羸番輸果d 仲可以賺多5皮

咪撚跳
而家香港咁 救埋香港先

On9
我試過負債十幾皮都未跳
你只係輸左五萬跳閪
玻璃心

輸左點

我上年18輸咗萬幾蚊 冇咗一半積蓄 又係好似你咁諗

5萬就要諗跳樓
人生流流長咁多挑戰 你有幾多條命跳

早幾日賭場玩欖 10分鐘輸左十雞

咪咁仆街啦

最後點？仲有冇賭

借左錢就借左錢啦. 扮咩輸5萬. 出面借左幾多?

儲儲埋埋啊
依家仲讀緊hd

最多個月羸左6位數
心雄想再上7位數 點知連針
輸返
跟住心很累
但而家都平衡返
所以3皮真係小兒科
開解下自己啦

而家先18歲，有排你輸

俾人昆？而家好多都5x一個鐘，返足7日都有

141 400一鑊
5皮野屌百幾鑊

停咗幾個月

佢話讀緊HD又點返到足.PT大概1萬算係咁

幫你計定數，賭到30歲，平均每年輸10萬，你預你未來輸120萬

咪賭啦仆街
輸死你呀

樓主叻仔黎
應該過澳門玩大細

我今年18，琴晚都輸咗8萬

5萬學識以後唔再賭錢 你得到既會係更多

咁L多
收手啦

真定假呀18有8皮?咪吹水呀

好小事姐
是但返下工都係返度
雖然突然間發生一定傷心嫁啦
但要記住 其實真係好小事

咪on9啦 做天仁攞五皮出黎賭
要做幾多個月先搵到
賭得預左輸 學下控制注碼啦
利申: year1個時輸左兩部macbookpro+箍牙錢
諗返起好彩冇攞埋份學費黎追
而家做野有閒錢先攞一千幾百出黎玩下

呢個年代
18出頭有十萬八萬好撚閒者

搵多五皮 過大海一鋪大小 番曬黎有賺啦

閒錢賭先會贏 冇壓力咁買輕鬆好多

點解18有10萬8萬好閒先..除非洗屋企錢
18當岩岩中學畢業無耐
平時有儲小小錢返下PT 但都要用架嘛..
除非洗屋企人錢正常點會有10萬8萬流動資仲要拎去賭

唔好跳住啦，輸埋右先跳啦

信我，星期日神船買半大/大

做補習一堂1000
教琴一堂2000
仲未計part time ig shop、直播收課金、utuber 廣告

catgirl 未打過工都搵到食啦

大把18歲都做緊生意啦

跳落嚟係撚報答香港咩屌你老母

當時，革命黨人在中國多次發動起義，屢次失敗。1909年3月，清廷宣布預備君主立憲，東京同盟會會員沮喪情緒增加，意志消沉。5月，同盟會內的原光復會領導人陶成章、章太炎等在同盟會搞分裂活動，攻擊孫中山將捐款中飽私囊，發表《孫文罪狀》，要求「開除孫文總理之名」，並刊印傳單攻擊「今之《民報》為孫文、汪兆銘所私有」。藉此機會，保皇黨大做文章。11月，《南洋總匯新報》發表該傳單並攻擊革命黨。梁啓超等保皇改良派譏諷同盟會領袖是「『遠距離革命家』……徒騙人於死，己則安享高樓華屋。」汪兆銘為此大受刺激，灰心喪氣[1]:16-17。
為了回擊保皇派，挽回民眾對革命黨的信心，汪兆銘約請在日本的喻培倫、黃復生、黎仲實、陳璧君、羅世勛等由香港潛入北京，謀刺清攝政王載灃。孫中山、黃興、胡漢民等人多次勸阻，汪仍自行其是，並為此反覆與之辯論。9月，黃復生與但懋辛赴北京，經營暗殺機關。行前《致南洋同志書》中說：「此行無論事之成敗，皆無生還之望。即流血於菜市街頭，猶張目以望革命軍之入都門也。」12月，汪兆銘和陳璧君、黎仲實等由香港前往北京，在琉璃廠火神廟夾道組織秘密機關，開設照相館為掩護，又在東北園租賃一屋作為活動場所。最初選擇的暗殺對象是慶親王奕劻，但因其戒備森嚴，未能得手。後試圖刺殺從歐洲考察海軍歸國的載洵、載濤。二人攜帶盛炸藥的鐵壺在東站等待，因戴紅頂花翎的人太多，汪兆銘等人無法認出而未下手。最後決定謀刺清朝攝政王載灃[1]:21-22。

1000個有無1個呀?你講到好閒咁
同做得呢啲仲邊個有心諗住賭

同埋原來真膠黎..補1堂1000??

想當年我係學生，輸咗7皮
唔敢話比屋企人知
問朋友借，問財仔借，死省死抵，打幾份part time，再加讀書
過咗幾年非人生活
終於還曬啲錢
然後有次手痕，贏咗差唔多成百萬
嗰刻真係吐氣揚眉
上天要你輸，要你承受苦難，之後肯定會比翻啲甜頭你
所以輸咗就走嗰啲，你就一世都輸俾馬會
一世都做人契弟
只要你唔放棄，上天肯定會憐憫你，機會一到，自然大有收穫
加油噢！

巴打振作
我都行過呢條路
YR1 果陣一野輸哂幾皮
之後戒賭幾年
而家細細地玩返1,2百就夠
況且幾皮都係儲幾個月姐

有無教學

可惜樓主佢唔明 唔敢踏上成功之路

你嗰幾萬都係靠幾百贏返嚟，即係總共幾百咋?

以前係波po成日見你派人
搞咩輸咁多

幾時再手痕

有朋友18歲已經揸緊十幾皮Tesla股
仲成日扮股神喺到鳩up

5巧再廣了

大神出現了

繼續吹.jpg

一場波po手足
留ac派返你少少

屌你老母
鼓吹爛賭風氣

你做乜鳩

依家即刻搵齊糧單 工作信借錢allin

輸錢唔緊要,唔好借黎賭就得喇,借黎賭你就真係跳樓喇!

叻仔

再借再買

快撚啲跳啦屌你老母阻主地球轉

借六萬返泥 今晚瑞超買細

Me18萬 後悔

我以前借錢讀書 一收到錢好興奮 戶口未試過有咁多錢 4萬推到11萬開始輸
之後諗住大注追數 點知越追越輸 輸到得番萬幾蚊先識驚 因為果時係簽卡交學費 仲有個零禮拜就要找數 最後左撲右撲先找到數

屌你老母 借財allin

唔洗死既咪戒賭囉
當你真正畢業出黎就知5萬10萬唔係錢
引以為戒唔好傷心

5萬好快搵返姐 下次細注玩下算啦

洗碗都萬7一個月啦, 3個月都返左黎 (唔食唔玩)
為左咁小事就諗埋一邊

到你出黎做野當你揾緊4-5萬一個月
陣諗返轉頭就會發覺今日既自己好白痴

反正都係跳樓，真係唔爭在啦
-110000同-50000根本冇分別
但係一中你就回血重生喎

你都係搵定邊棟樓跳慳水慳力啲好過啦

咁你可能真係唔啱賭 賭徒一般都要有強大既心理

所以我負債幾十個

對自己要有信心 一定搵得返你輸左既

但要知輸係邊 買個教訓 雖然好貴

大你少少，22
輸40個

小錢姐

樓主可唔可以出料 我買對家

我都試過同樓主一樣咁賭纜
不過好彩賭到30000果口中番
之後就唔賭纜了
心臟真係頂唔順
依家平注咁買算

其實賭錢都係同自己賭

6572526， 咁咪好快存返

我係戒賭輔導員，有咩幫到你

5萬真係做唔到d咩
食餐好d,開支酒，已經所剩無幾

5萬10萬唔係錢咁把炮

無晒錢爭落幾十萬
點算

生意失敗定係賭錢呀？ 借貴利財仔定銀行？幾多歲，有無穩定收入？債務重組/破產有無考慮過

借十個八個黎追數得唔得 發左達就唔賭

今年輸左三十個

賭攬唔斷都仲未輸
繼續啦

賭好撚講心態

利伸：
今年係馬會一路捉住曼城同利物浦

有無咩plan 發達先

唔怕你痴唔怕你呆，至撚怕你唔來。。。
唔好諗住追了，越窮越見鬼。。。

18歲輸5雞。。。。
好過你28歲輸50雞。。。。

收拾心情重新做人吧。。。

利申：30歲前 輸各樣野 過百粒

輸唔起唔好賭

兩隊贏盤率都係50%左右，師兄捉大細波？定係贏波輸盤果啲咁岩買晒下盤

最開頭500玩
贏幾多都好
咪當自己輸左500蚊

500上50000輸返晒
咁咪即係輸500
500食一兩餐放題都冇咗啦屌
當發完場夢囉

失業
借老財五十個
月頭借
就黎deadline
係咪要跳樓

財仔借到50個比你你都唔係窮

唔係一間
係十間
每間借五皮

冇架，又要唔可以比身邊人知，係幾難過。但係諗番轉頭，係自己做成既，個責任就要自己承擔番。
當比左舊錢學野，記住之後做任何事情，諗好後果先做。
同埋你都可以咁諗，你依件事情，你諗下係你3年後，回想依件事，仲會唔會覺得係一件大事。跟住你就可以諗，其實都唔係咁大件事姐

借多3萬重新黎過啦
失敗乃成功之母
唔放棄一定會成功

咪on9 香港人咁善忘

輸左30萬都未跳啦

失業閘係運濟
仲all in 借黎賭

本多終勝

所有偉大的事，都是因為堅持才得以實現的。

—聖凱薩琳 Catherine of Siena

只有放棄嘗試的，才是失敗者。

—愛因斯坦 Albert Einstein

就因為你失敗了一次，並不代表你將會永遠的失敗下去。

—瑪麗蓮·夢露 Marilyn Monroe

你絕不可放棄！一旦你放棄，你就和其他人一樣了。

—克里斯·埃弗特 Chris Evert

唔好放棄 借錢重新賭過！！！

借到10間你都叻仔憑你本事借返黎點解要還？

一日未cash out都唔好當贏左錢

一兩個月人工你就算啦，
第時你就知依幾皮好容易搵到

同埋

世界太多事你可以關注

佢係賭欖
唔係500推上3萬
賭得欖預左啦
但連豬真係令人沮喪

小小錢買個教訓 好正常 暴緊要唔好借錢

5萬都唔夠我買隻勞

垃圾咁都輸到5萬
有$50000本夠我玩幾年

賭攬睇下自已受倒幾round 先啦
同埋賭攬好用腦
買晒單 or 雙都無咁易死

同埋賭攬要揀 3倍以上先有肉食
唔係就本金3倍上
否則係無肉食

個人經歷

有無人好似我賭過十萬蚊一場波？

有冇諗過3倍既欖仲難中左
賭欖係贏就贏粒糖 輸就輸間廠

自己開個表計下數
你兩倍只係收返你個本金
咁易贏錢無窮人啦

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

新手求教，邊五大?

五萬定三萬

瑞超 日超 美超 韓超 澳超

唔識賭咪學人賭 輸死你

輸50萬先好諗死

以後平注$100、$200慢慢賭，當娛樂，切忌鬥氣，亦不可視為收入的方法。

賭欖要玩137欖啦 兩倍起
500 1000 咁樣贏左都贏唔到錢

放心好多人都有玩過1,2,4,8呢d賭博
馬伯賠率係公認最低 一定輸撚死你
馬會叫人唔好買外圍係外圍賠率高過佢 玩法都係其次

輸500 姐
個5萬係用500 贏返黎

我計係用3倍
但當你$10 起 10連講緊廿幾萬
一係set 輸到幾 round 走

做人最緊要輸得起
區區幾萬就當買個教訓

5百推上3萬
輸5萬
都係2萬幾本姐
拎100推返上去咪得

唔好意思，阻你哋一陣

今晚七點立會煲底集會呀！熱門連一個post都無提呢單！！！

麻煩各位，嚟唔到嘅朋友，請推爆呢個post以及廣傳。
嚟到嘅手足都要推爆呢個post + share and share ！！！

唔該哂

全民做雞

邊有咁撚易
係得嘅，仲有閪伯日日喺馬會坐？

5萬就跳樓日日都有大把人輸得仲多過你 唔通佢地個個都走去跳樓咩18歲仔咁咪當買個教訓

賭欖已經係贏粒糖輸間廠,你仲要簡波嚟賭
抽水都抽死啦...
你係有心賭欖嘅過大海賭百家樂無咁嬲
買莊最多都係抽5%水
你500頭欖,一日中5口好過返工啦

5萬都要儲幾年

中超呢

比我中出一野 比2000蚊你

樓主學下嘢啦
人地輸得幾正面
為五萬跳太on9

20歲 豬10萬 都未跳 你跳乜 入到大學嘅話問學資處借la

咪撚逼我報驚啦

想問係咪買巴西

信我 你陣間就會諗可能第九注其實會贏返

而家5萬10萬做倒啲乜
到佢畢業出黎做野一年都返黎啦
仲要佢係輸左用本贏返黎既錢
真正既輸係輸到借錢
戒賭啦樓主

執撚到手軟

屌 講真 五萬蚊對樓主
依家嚟講 好似好多
一世人 流流長
輸五萬 當捐畀馬會
你之後可能一個月仲搵得多過五萬
為咗五萬以跳 真係唔值

最多樓主玩馬我畀我心水你

咁18歲拎5皮出黎賭
怪得誰
輸晒dup 心好啦千祈咪撚借

樓主 我都係一個過來人
16歲嗰時 有一次打魚 贏一萬幾 再打 贏變輸兩萬幾
全部身家一下子無晒
當時有諗過跳樓
但係我諗起屋企人 同埋朋友 我嗰時無勇氣跳落去
輸錢喺幾灰 但係樓主你仲後生 跳落去真喺唔值

人生太短 出手要更大

過來人

照你計贏既都計落去我都輸左三四十萬了,過一排你就唔會想死

我依家21歲都差唔多三四十萬 差唔多五十兩年內成日諗幾時死 個排戶口永遠都唔超過1000的(送哂比狗會)
不過輸慣上幾萬蚊車落去都好似沒感覺 輸都係咁話 成日都話算數啦 遲下一定嬴返只要一直將狗會ac連住銀行條數永遠都唔會變得去邊~就算有排嬴得好勁一陣都輸Q哂
小數一陣就搵得返啦 最多辛苦d打工姐 (真係唔掂先向銀行借 利息唔會高得去邊)

18歲 暫未有負擔 仲有大把世界 遠離角球紅牌吧

岩啦 記住呢種感覺 以後每次想賭就諗番起呢種感 救你一世

賭唔一定會贏 唔賭就一定唔會輸

晚晚就訓就諗起
點解自己咁on9

星期一潘狗手馬勁到on9
反cup馬會係呢次

你會跳人唔笑狗都吠

屌你咁少錢都拎出尼講我兩星期都揾5萬la on9

人地講得出做得到 你呢

仲口臭過我

其實個數好細，人地賭到欠債果d就真係死左都唔掂仲要累屋企人。

年輕人，聽我一句，戒賭啦，我都係過來人，平時死慳死抵d錢送俾d撈偏or大機構俾人買車買樓? 你甘心咩？

十賭九騙，賽狗會都唔例外，就算機率係公平，賠率都唔公平，數學上長賭係必輸。

我已經有fd破產都搞唔掂搞到好大獲，我唔想多一個人係咁。

5萬蚊，人生濕濕碎，買個教訓，決心del哂足球賽馬相關資訊同app，令自己生活忙d唔好再鍾個頭埋去。除左賭錢，世界仲有好多野要你去做。

重新開始

多謝你